向香港警察致敬 Salute To HKPolice

Our Story
向香港警察致敬·THURSDAY, JUNE 27, 2019
Telegram頻道：

Telegram 群組：
好多野不吐不快？好想同呀sir講多謝？入黎群組一齊撐警察啦！

SPAM爆佢

Report and spam la

Reported

可恥 屌9佢！！舉報呀！！